[極重要]屋企有車入一入黎

事源大量係香港嘅日本水貨車都會有呢碌野！風頭火勢大家記得要check一check 有發現就要即刻掉左佢！因為碌野有火藥成份，本身已經犯法！

請廣傳！一世平安

2003年⋯⋯唔知仲得唔得

水貨車好似架架都要俾運吉驗完先出到牌
即係運吉同啲驗車中心

Check下望真啲！

我架04 年掃把佬都有
諗住轉名前射咗佢
點知唔記得就轉咗名
冇玩到

唔會射 只會著火發光
難熄滅

Push

收喺咩位
唔感覺有咁

應該係乘客位footwell

咁我冇，個位吉

push